望到財經台咁多人話見頂，我就知唔使咁快轉番MPF

連登恐懼我進取！